其實依家醫護夠唔夠ppe?

好似無哂聲氣咁?

唔夠，睇見d姑娘換片要著病人衫加垃圾膠袋

General 啲資源俾晒隔離病房
口罩都係限住一日兩個
PPE更加唔會有